日嘈夜嘈。靜少少得唔得。女人。頭痛

每次同條女出親街都喺度發脾氣
係屋企FaceTime傾電話打機大家就過得幾開心
但一見面就開始來了
講句嘢，早少少野就好容易踩親佢條尾
發起脾氣上嚟又喺度喊
黑口黑面，成隻老虎那咁
好頭痛、好煩、好似有隻蚊喺度嗡嗡嗡
做好多嘢求佢原諒都搞唔掂(當然係想煩小陣靜靜地)

點解女人要有咁多情緒
點解唔可以理性咁諗件事，講道理
點解唔可以冷靜啲慢慢講，一嚟就要發脾氣
好難搞，搞唔掂

究竟係啲女人太痴線太難搞
定我哋啲男人太愚蠢

感建分

分手

女人係咁 想屌就要忍

每次諗返起啲開心嘢，過咗就算

真，成日為埋啲完全冇所謂嘅嘢閪哂面，
都唔知做乜鳩

真 叫雞好過 唔使受氣

無做錯野點解要求人原諒
男人老狗要求人真係好𨶙核突

臭雞一隻 樓主唔駛咁上心 屌佢記得出力屌

所以真係好撚煩 嬲撚到天崩地裂咁 但少少野又可以冇事
到底嬲緊既野其實對佢重唔重要

最慘係問佢嬲咩佢又答唔出
問佢我要點做就講唔到

唔好忍

分手，再搵過

同男人一齊仲開心啦

同我細個一樣
打一輸機就鬧我老母煮啲餸唔岩食
佢問我想食咩又答唔到
有一次話想食叉燒 佢連續兩個星期都斬叉燒比我食

真
煩閪到

聽到都煩
最好唔好理佢一陣 耳根清淨下 做自己野
佢係care就會返黎搵你
呢個阿叔講野係啱嘅